Super Dragon Ball Heroes 第9集

得英文字幕，睇住先啦

狗空又再開掛, 然後過氣boss又如狗

新一系列？

吉蓮都仲係好勁咁

game嘅宣傳動畫，出到第9集
你當平行時空咁睇啦

吉連都未認真
cumber on99以為同人地差唔多勁

未爆氣未爆衣，好似仲勁過力之大會果陣

可能慢慢控制到幾時發力
攻擊個時先有藍氣，對身體負荷細d

柒達好柒呀

極意好撚型

Op畫面 希特吉連企悟空隔離 柒達後排

柒達父子垃圾到

想睇吉蓮威返次